[BL]第200回召喚腐男腐女 之快啲入黎大戰多300回

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

第一
大啲三百回合

好啦 我又潛先啦

鯨魚個結婚證明係真唔係呀
16年同人結婚
真嘅話就...

留完名就瞓了

海外黨+夜訓嘅人 快啲黎同我大戰多300回合先

你指愈寫愈進步定年齡愈大愈辭不達意嚟點？

假
張藝上呢隻臭雞搞9佢, 已經由女二踢出劇組

係就得啦
我仲信瑜洲有真愛㗎

ggad現實笑死

頭先一田, 迎面有兩個男仔一度行, 其中一個摸人下體
之後係咁挑逗下巴
邊個巴打, 快D出黎認左佢

留左名先

原來已經200 留名

多啲過黎

貼我米斯達BB

條腰J撚死我

洲洲竟然鐘意佢

佢好性感啊
我有@@@ MISTA ,同阿柏基 figure 半隊人

忠實fan
我未睇新果集

Apple store有咩好玩嘅bl/乙女手機game好玩？
有語音又免費

非法出版60萬
危害公德5萬
大陸好多人仲搵緊三幾千一個月

中共真係好鐘意鼓勵人批鬥
有排都冇文睇 我諗

維穩
最唔穩就係佢地

之前嘅文都有大把
j多10年先缺貨

而家啲文都冇肉

abo無肉咩

btw巴打 風弄嘅襲警睇過未
應該好啱你口味

u too

我有睇過

but p大無肉 d肉難揾過g點

邊個p大

Priest 鎮魂作者

真係ga? 我睇左1/4 殺破狼炸
我要肉呀 義父

有可能 左你都唔知
我有時睇完聽番人講邊章有肉都呆左
屌你有肉㗎咩 原來得個兩行字
重要勁隱悔

係新post貼下圖先

200回留名

七爺有>3句
好感動

所以佢係唔寫肉定咩？

冇肉
七爺呢篇入面有受戰略性放棄做攻，所以有描寫下

唔係刪 而係唔寫？

Yes 要睇肉文再FF

點解
我要有肉呀
唔洗高h唔洗多
有就好

見大家講起真人cp
我都加把口講句啦
其實萌生腐真係要有強心臟先得
至少要接受到兩人真係有可能各自同他人另組家庭先好萌生腐....

結左婚都可以玩出軌背德梗

200留名

新人？
巴打定絲打？

平時睇開咩？
點稱呼？

大家睇左玄音未？
雅哥好好j

原來金色琴弦出緊大學篇

唔係新人...
只係成日懶追po..
好少參與討論

睇開動漫小說
毎名求其揀一毎就係稱呼

你之前用過咩名？

冇出書版? 出書版都唔加返?
冇肉點睇

我以為洲洲有睇開佢

我冇睇過呀
雖然我成日睇文,但因為一篇文我可以拖好長時間黎睇 睇唔倒好多篇

同妻話題
其實大把結左婚仲可以組cp加賣腐嘅
例如綠川
果d粉絲會將FF同現實分到好清
而我講緊嘅唔係依d粉絲啦
都有粉絲係會真係認定佢地真係一齊左係真愛
依d真係要有強心臟先可能會接受到佢地其實只係賣腐但唔係真基

我鍾意真人CP唔會覺得佢地真係一對,
好明顯係營商,
有D係營商但合作到變堅好朋友,知道粉絲需要咩,知道自己職責係放閃
我好清醒

唔記得
呢個名已經轉左好幾個月

我覺得生腐只要係真fd底就夠

我通常萌真人Cp就至多覺得佢地d互動好有愛
硬係覺得真基唔會好似賣腐咁做到咁揚

依個真
尤其係亞洲地區仲未平權
真嘅反而會收收埋埋
不過好多粉絲會明知唔會係真基都會認定係真愛

出書唔知

扮工 留名

仲未得閒入場睇葛林戴華德之罪
今次影評好似麻麻

蕃茄網評分一般
但觀眾評分好高

因為入得去睇嘅都係hp廚...？
例如我呀妹就覺得好正

小事

評分低既好似連上一集劇情都唔記得
係咁問點解會咁..講緊咩

我認我睇到訓著左唔知講緊咩, 不過其他朋友都話非常好睇

不過我未睇
已經慣左等套戲上左一排先睇..
冇咁嘈可以睇得專心啲

點解外國啲野食咁大份
有冇諗過大嘥鬼嘅感受

大本命係兵長
二本命係轟

哦, 我明啦! 屈機果D

話說
想訂手機殼
諗緊應該毒毒地整動漫嘅殼
定係文青類好

IG乜事

大份仲好 打包拎走食多餐

唔食舊飯
結果成日好大嘥鬼
本身都係買外賣多，最後而家買食物盒，環保到盡叫啲人俾食物盒份量我就算

好事黎
白飯我都會拎番去
慢慢食 慳錢
玄兒可以俾老公食

洲洲琴日講果隻readyyy 入面啲聲優冇一個識
偶像夢幻製係大陸出原來

講開又講
櫻日梯子真係集集都強上
年下彼氏都係咁

集集？

點解而家啲新聲優出道出到好似偶像咁
唱都語正常要練 但跳都玩埋
啲樣個個走韓風

套套先o岩 自

其實唔係d樣走韓風
而係韓風跟潮流跟到好貼而日本班後生仔都係
姐係依家興咁嘅樣
聲優要偶像化先賺到錢嘛所以避免唔到...

而家搞到好似潮流就係韓風
係咪歌王帶起嘅熱潮
琴日洲洲貼果隻歌有啲韓風其實 但又實係幾好聽幾上腦

你地有冇睇過月pro/月歌？

say個hi

唔係呀
韓國依家係興歐美/拉丁風都唔係韓國本土嘅特色黎
所以日本同韓國不約而同咁走歐美風
唔知限b有冇留意果個日本第一牛郎
佢就係走所謂嘅歐美風

另外聲優偶像化唔完全關歌王事
因為聲優人工係以藝齡計吸引唔到後生仔入行所以先要推偶像聲優等佢地有粉絲可以埋下單
歌王大部分都係有翻少少資歷同名氣嘅聲優但的確係一個成功例子水人入行...

歌王果班全部老手黎
但佢地真係cap到好多水
係咪第一批呢？
韓風係走勁歐美風ga咩

我整緊真琴BB D WHATSAPP STICKER

依家嘅韓風同日風都係
但當然係同歐美嘅歐美風唔同啦
我覺得第一批係lovelive

點解我好似聽過話子安性騷擾過石田

我聽嘅講法係子安配bl一定要望住對手配
石田則o岩o岩相反
所以有次合作子安就半開玩笑咁叫石田望住佢...？
大概係咁啦

留名
Ios版？

遊遊

2個都

Lovelive-->歌王--> 之後係咩？
Lovelive有咁早？
但其實手機有好多好似唔太hit?

全新人呀

唔係大陸出 只係台版係大陸搬去
日版係日本

我wiki話係中國公司黎

未必關「出道」日期耐唔耐時
講緊嘅係影響力事
不過要計早一定要去到marcoss 林明美嘅時代

真琴bb好可愛

我第一次知

HE是HEKK的母公司，一個在中國一個在日本，兩者營運互相獨立。
咁都係中資呀！
其實佢最吸引我係佢搵到大川ぶくぶ畫四格漫畫

我呢加剩係日日祈禱可以有生之年睇到上癮2

如果瑜洲可以一齊埋我覺得我人生已經無遺憾

利申:25歲

新果隻你點睇？
有2隊啲歌ok 我覺得

第一個應該唔會有可能

我冇睇過m系列
但佢都算係行偶像路線咩？

新果隻我覺得d MV好靚 投資成本都高 有心想做大
觀望左成年都未出
全部新聲優應該吸到鍾意培育新人既老母粉

另外有隻未有game都開始紅 live好睇
催眠麥克風 （聲優Rap)

大陸咁既環境
同性戀要死刑 好似仲大機會

日常

你po果隻歌 啲動作 編舞好睇
都幾洗腦
幾時出呀知唔知？

另外果隻係咩？

一拜天地ga la

Macross 一定係戰機+三角戀+歌姫
林明美cv係歌手飯島真理

188cm x160cm
身高反差萌

但同偶像cap水有少少唔同
戰姬絕唱係咪抄佢其實

唔知幾時出 ，事前登錄緊
其實應該唔會玩 我只想睇片哈哈哈 因為好靚嘛

催眠麥克風ヒプノシスマイク
男性12名聲優RAP對決企劃 同歌王一樣出cd先 之後會出game
呢條link有簡介

不過呢套係rap吸引 (木村昂以外都係新手

所以洲洲淨係玩緊偶像夢幻祭同刀男？
好想搵好game玩

其實六尺褌好性感

都有幾個cv我識

我冇玩過刀男呢~
我主要玩偶像夢幻祭 抽卡是開心的 因為好多角色
同埋玩king of prism （鳩game 純粹支持下)

啲人設幾正
2019先出
歌王果時唔係出左psp game定咩先ga咩？
但我覺得rap得一般
聽開m.o.v.e 果啲rap

我唔係好鐘意抽野
長期非洲

我本身唔係好識欣賞rap
不過我覺得佢地live幾好睇 極投入角色

我非洲酋長
擔七成角色都可以永遠抽唔到想要既角色

冇睇戰姫聽講係賣賣地肉？
理論上唔係偶像番但對聲優偶像化嘅貢獻唔會少得去邊啦

我utube睇緊啲歌
邊到有live?

官方有放過一段出黎

我覺得唔算賣肉
利申 睇過2季

戰姬我知 因為蒼井翔太

係幾勁
見到佢地勁睇歌詞

我睇果時冇佢好似

我都會留意呢樣野

佢係第一個男聲優出現在戰姬live
件衫都女裝

愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

睇完都唔係好明
到底佢係想做女人定唔想做？

佢地睇得好明顯
我睇歌王前輩組live又係咁

佢係戰姬之一？
佢出果時我已經冇睇

係敵人角色 為左追求完美 由男人煉到變女人身體
我冇睇動畫 只係睇佢唱live片段 自然融入女性群

老年演唱會

有冇link?

咩老年呀

日本男風

我有圖呀限b睇住先

我以前成日諗佢地用咁多唔同角色身份唱歌, 邊記到咁多首

Omg

咁同一時間都係得一個身份姐
所以佢地成日睇歌詞
但我覺得記咁多隻歌嘅舞先難

歌名仲難記
我記得歌王QUIZ有考佢地記唔記得自己歌名

歌名我覺得ok wo

要記埋符號

咁就難啲

白衫係咪日高？佢唱live幾勁
紅衫係邊個？
翔太仲要扮女人聲

女聲優我淨係認得悠木碧 (冇小腿

日高係片頭見到個名+認到把聲

港女：港鐵法例無比正常人坐關愛座

世界大戰

佢本身把聲都唔算man啦

無哂人

一定係我嚇走哂D人
下次唔做開po嗰個了

人

到

報到

成班都差唔多高

剩係睇團長同兵長

岩岩好有空位可以cut圖

呀~~~~~~~我終於睇晒天官賜福
頭先訓著左幾秒比人嘈醒返繼續睇

我可以挑戰下一個坑

咁快？

幾靚
你買左?

勁似啲放屋但嘅合照

想像下兵長間房張枱擺左呢張相
然後佢發現呢張係唯一同團長影過嘅相

唔好再虐得唔得

呢套係？

義父？

一齊？ 邊到有

捱過左打BOSS就快好多

做咩用團兵釣我上水

諗起團兵就諗起團長佢....

me & 明兄

挽起手上面果d成隻BJD咁

我以為U可以返上上面

咩黎

BJD?

唔好隨便召喚我

團長同宗介邊個更有男人味

頂.....
我揀團長

哥哥被殺後慘被即飛
已睇化晒

天官

死左？

我個腦係咁播東方/刀音同初音d歌 救命

咁雜亂
我都成日自己唱日文歌

Looping piripiri ai

理性討論女權主義

樓主講得幾好

其實樓主講野都有唔少地方可以argue...
首先佢好多source 係用美國（最多加少少本地）唔夠廣
唔足以證明係咪所有地方都套得入依d例子到
而且feminism 其實有好多派系
有溫和d有激進d
激進嘅會有唔需要男人嘅諗法，有少少唔公平就係咁嘈
溫和派則唔會
另外就算依家係2018年依個社會教育男女平權嘅年代
受影響嘅都係後生嘅果輩高知識分子
但依個世界都仲有好多老嘅一輩唔理解同唔接受依
一套思想
最後父權同男權同反女權並唔一樣
感覺樓主有少少撈亂左
利申：非女權l

我都反現代啲女權

但堆垃圾mra嗰啲比女權膠更不堪入且

其實 最令我討厭既係女權撚既歪理
做雞 賣淫照都可以講成身體自主
之前偷拍單野 中大email又話咩可以俾錢滿足偷窺慾

仲有一大堆野連登仔都屌過
唔詳列啦

果d極端女權放題人士係正常人都接受唔到啦
不過我覺得另一班叫雞叫到精蟲上腦嘅父權連登仔都唔係好得去邊姐

果d講到10個男人10個叫雞既連登仔

不嬲覺得班嘈亂巴閉嘅反女權膠仲垃圾過班女權膠

浸大粉塵爆炸一事睇出香港常識教育嘅落後

腐女留個名先

歡迎新人
巴定絲？睇開咩？

No cm

絲呀
一開始世一入腐
而家得閒會搵bl小說睇

歡迎你常駐呀～
在下甘樂☆
Btw in 世初 we trust

d男仔fd一知我係腐女都嚇一跳
我仲要成日話想變性

上水留名

成日ff做男人去溝仔

我睇錯以為你話啲男仔話你想去變性

腐女打個卡
憂鬱之朝完結開心子

完左啦？
咁可以去開
新人係巴定絲？睇開咩？點稱呼？

完左啦 即飛日本買
腐得既邊類多 腐男太稀有啦
睇開強強憂鬱係top1鍾意日高太太啊natsume kazuki啊田中太太同市川太太 真人淨係睇允在

呢到多腐男
強強王道
歡迎長駐

睇強強=識食

可惜而家唔再興

證明宜家啲人無品味

弱弱

腐女留個名

Fu G

午安

夫寶係絲? 我一直以為係巴

呢到得腐女炸

定你欺騙我?

依家大陸發展到舉報非法出版
即係同人誌可以bye bye
係咪痴線 文革咩

我黑心 想班愛國少女試下冇BL睇既滋味

翻牆睇
太陽照常升起

允在

同好 呢四個老師我都好鍾意 好好睇
憂鬱咁就完咗 連載咗十年勁長 好唔捨得

仲出drama cd勁正
近排真係超正，啲野連住出

錯曬啦

我淨睇紅家
仲以為無人一樣睇允在

受受真係不了
攻受先有愛
強強互攻無問題

豆花官配黎喎清點會冇人睇？

感覺香港好少人睇佢地咁
個個都睇啲新團既
呢對堅真愛架

呢套冇聽開drama cd
近排仲有咩出？

支持強強互攻
好似未睇過受受 想像唔到

有套「猜猜我們誰是攻」（好似係）
不過無互攻

未睇過 陣間睇吓先
互攻好似都少見到 多數都攻受調轉
好想睇你一次我一次嗰啲

窮鼠

窮鼠睇到好糾結
想睇啲開心啲嘅互攻

我對互攻起唔倒機

我睇人設 唔係全部互攻都啱
如果個受好弱雞

窮鼠個直男做受就好, 做攻就覺得伏
互攻文 上癮....但其實我都係唔太好互攻
諗唔係好起邊套互攻ok... Love Stage個反攻簡直都掉左本書

老 表示老 們比較鍾意圍威喂

我心目中窮鼠都唔算強強互攻
個直男太被動太優柔寡斷
呢本我睇得好辛苦
上癮互攻都好少 但強強正
Love stage有反攻 呢本好前期已經棄咗

係呀個直男唔值得得到咁多愛

Love stage最後有反攻, 出咁多期最後搞D咁既野,仲要講佢J細入左都唔覺, ON9結局

爛尾？
呢套個受太女仔 好似睇緊bg 接受唔到反攻

爛呀畫厭左趕住完咁 一早唔好出咁多期啦
愈睇愈覺得佢地似MK情侶

羽多野涉x平川大輔
聽平川受音簡直......

Love stage真係太受唔得

識聽一定係聽平川自攻自受

睇你睇邊個sensei啦
我個四個嫁話
Natsume先生出nights before nights(吹奏 )
市川太太Blue Sky Complex出同人番外 (去樂園玩完之後翻屋企__ )
田中yarichin個啲ongoing唔提啦
日高先生啱啱完左憂鬱之朝，決定出限定週邊同埋drama cd 另外有本非BL既出第二卷就唔講咁詳細啦

平川一定要配呢種壓抑住叫聲既美人受 唔係話年下管理唔好，但係呢種欲斷難斷既感覺真係...

Nights before nights我仲未睇 見好多人都推
終於搵到blue sky complex同好
好鍾意呢對cp 新出兩本同人番外都買咗喇
本夫夫一日日常 一粒字都冇但係勁甜
人生第一次買同人誌就係買市川同羽純嘅
田中yarichin純愛好慢 我應該儲埋先睇

有無睇Mods先 係入面個Haru既故仔，虐到嘔但係好好睇
BLUE SKY COMPLEX真係大力吹奏
好鍾意佢地第一次H ！好青澀！
好鍾意楢崎個種性格 寺島個種半傲嬌半誘受屬性真係
真係跪拜市川大大
田中太太袒露的怪物最好睇 正shit

平川一定要聽哭腔
鬼畜眼鏡

不要再說了.jpg
又想聽啦

聽
玩

有睇呀 得閒睇nights先
楢崎都好誘人 兩個性格都好正
睇住佢哋相戀到大學篇 青澀到老夫老夫
啲小冊子/番外篇h正到 啲分鏡好靚
市川啲畫愈嚟愈靚 睇返第一本同第4本 好似唔同咗人咁 進步咗好多
我有張冇字版

田中我都係最鍾意怪物
林田遇到攻太好喇 好想佢幸福 好想快啲有下集
Escape journey都好鍾意 好有深度 唔淨係男男戀愛咁簡單 仲考慮埋將來/屋企人/朋友 好現實

收個靚圖 thanks!
市川太太畫功方面真係好大進步 雖然對我黎講唔大影響，但係有進步係好事係爽既
田中太太啲H好到胃 秀那同林田好襯 攻變受不得了
Escape journey又係正
開頭分分離離咁好吊胃口 希望HE!
清食個啲同我咁似，有係食埋yonedakou同enzou大大個啲？仲有蘭丸太太

有無食埋*

終於搵到同好

真的？網爆：在美國 亞洲女很搶手！

表示唔認同

我睇緊殺破狼

殺破狼未睇 睇緊默讀

我第一本就睇殺破狠
你果本係現代定古代？

現代嚟 主要講破案

我第一本係鎮魂 第二本就默讀

鎮魂no.1

巍瀾一生推

開頭都好執着 睇耐左睇到化曬

咁睇Blue Sky complex啦

呢個係我萌點 最理想係直男受 鍾意果種意外/ 誤會開始既感覺
睇下可以, 但用錢買書唔想
你講果D作者全部都有買過, 但我冇特別邊個作者畫就一定睇,
我要確認邊本冇我雷先會入手

有無人有睇sci謎案集 好睇
我見好似賣腐得幾明顯下

慘啦我又明你直男受呢個萌點
我都係睇過先買，既然係好作品就梗係要支持翻作者啦
話說睇你username係上癮fans啦

第一集就kiss (人工呼吸）
不過唔係咁頂得順白色衫 睇完第一集棄咗 同埋聽講cut咗好多唔出得街嘅野

巍瀾

個setting同鎮魂好似 又係警察加教授/博士
不過攻受調轉左
但我對冰冷受無興趣 不過照追先

白衫著到個攻好矮

咩劇黎？

sci謎案集

好多鎮魂fans

I mean 咩國家？

中國劇

原著是咪耳雅

啲h愈畫愈
田中黑皮嗰本都好正 佢畫啲人物個個都好有特色
Yarichin咁多角色 唔記得名都仲可以記得有邊個
Escape journey係he呀 個人覺得幾感動
蘭丸同田中 劇情同肉都好高質
Enzou淨係睇過兩本 mother’s spirit, dragless sex 又係睇完會好深刻
鳴鳥不飛儲緊未睇到最新
啲口味真係好似

直男受真係幾萌 慢慢被攻陷
腰乃好多本都係直男開始發展
我買書都係揀咗先買
睇可以睇好重口味 但買就一定唔會買3p np ntr劇情膠嗰啲

有好多p大fans
我第一本係大哥 之後入咗坑鍾意睇bl小說
第二本係殺破狼
睇完呢兩本就好鍾意年下養成 受畀自己養大嘅攻食咗

我反而係鐘意睇直男攻
覺得受太可愛所以變彎了

呢個POST 都有一個

直男攻都可以
兩個直男互彎都ok
竟然有真人經歷，講唔講得過程嗰啲

@薄巴

好想知道佢地而家點

夜夜笙歌

日扑夜扑

Btw鎮魂都有拍咗做網劇 有冇睇

我係上網check屬性，雖然check完都可能買錯

係呀係瑜洲fans

直男攻gay 通常中途會虐
現實虐既機率更高

春田田同Maki

舊版明顯春田受 合我口味d
不過現實gay攻直男好似難少少

真係會有直男變彎？！

唔出奇

仲要好高汁

點高質法

183cm 有肌肉

本身有好多女但為左個受變彎情節？！
好sweet！！！

要等佢上水解話
我都好鐘意睇到直男攻發現鐘意左小受之後開始苦惱
最後決定同小受一齊呢d 情節

其實我有時都會喺港鐵見到啲靚仔，心諗嘩我係咪要變gay

不過我呢啲辣殺就算啦，咩性別都唔會有人要

有心動過wo 船巴

有機

追完post表示鍾意直男攻x彎男受正話彎男攻x直男受
睇黎要搞個公投啦
正皮：直男攻x彎男受
腐皮：彎男攻x直男受
睇下邊派多d先

再夢幻D 直男攻x直男受 得唔得
兩條友一齊糾結
BL丫嘛, 又唔係GAY故

Doctor Mike真係好正
睇到出曬水

其實咁先正
G持

腰乃！表示鍾意新庄君與笹原君多過鮫島君與笹原君
劇情膠真係唔掂 同埋唔睇獸人個啲 前排套Remnant好hit但係真心唔想開 可以有獸類設定(e.g左京太太套黑貓男友)但係成隻係獸就

點解我諗起中學同啲同學話既然我哋冇女不如變gay走埋一齊

我有個friend都係瑜洲 我都有睇過上癮，睇曬電視劇同小說
然後我心入面有個墳，葬住廣電全體職員

船巴你...
其實係腐男吧

推舊版+1

腰乃好多本都有睇,但唔記得邊本打邊本

獸人我都唔萌呀, 特別係貓
我覺得四隻耳好恐怖...果時loveless都HIT,但冇野睇又睇唔明

有睇

圍爐轉基

可能識
葬晒所有鳩官啦

咩水!

真心有個墳比佢地都益左佢地

美國既醫生
有個靚仔大隻醫生喺我面前
我一定馬上跪低幫佢含

唔係,
你邊度出水, 出咩水

呢啲純粹係派膠順便叫下春啫，類似呢啲

我哋嗰陣真係講慣咗，就算而家約出嚟都會咁講

由今日開始你心入面有個屎坑

濕曬

堆填區

我都係鍾意新庄笹原多啲
笹原弟明明係毒撚都咁努力幫新庄 仲要夠主動好萌
Remnant真係好好睇 我之前都好抗拒睇獸人 睇咗呢個就鍾意 但我都係睇品種 長毛狗我唔得 接受唔到
黑貓我麻麻哋劇情

Remnant
黑貓我ok wo
有虐心嘅感覺

但會虐受 虐攻好過虐受

Remnant不了
識睇一定睇哥哥 又係平川配

黑貓個哥哥篇？ 冇聽drama

一個女仔想去gay bar睇仔係咪好怪

靚仔醫生定大隻教授

正啊
有冇呢類漫畫推介
發現原來身邊嘅佢都可以

靚仔醫生

係啊 英同優仁

有冇人有玩世初隻手機game

靚仔醫生

大隻教授

玩開音game嘅各位覺得
挑戰難度/玩得開心重要D?

覺得自己太在意有無full combo

有時會

打孖上

我都再打孖上

其實有好多冇特別講係GAY, 但成個世界都自然全家BL咁

介紹返直男攻x直男受的作品

ひなこ Fuck Buddy
本身有一套一開始幾好
兩個出黎玩女人既直男
但個發展雷到不了 內收 (對我來講超級雷, 雷到真係好想淋作者紅油)

スカーレット・ベリ子 - jackass

學生X學生, 冇伏, 有肉

トウテムポール - 東京心中
電視台幕後工作, 神作, 有肉, 好多本, 未完

夏目イサク - 花恋つらね

立役の若手X若手女形 , 神作, 冇肉(但預計結局有)

エンゾウ - mother's spirit
once you go black you never go back
神作, 有肉, 未完

感謝推介
我超鐘意夏目老師
MOTHER SPIRIT我都有睇

花恋つらね好睇

why not both

fuck buddy開左頭未睇曬 為你踩雷默哀
jackass劇情差咗啲 但係黑絲控值得睇下(係黑絲美腿個套啊嘛？我有無記錯 ？
エンゾウ先生既識睇一定睇藥物成癮 勁鍾意宅男攻x火爆受，食開高h必睇

嗚呀

白宇 完全係我理上中嘅趙處

宅男個篇架話受本身playboy周圍食女，

第一本大哥、第二本殺破狼+1

冇
我接受唔到大叔鬚根受

咁就岩啦, 個封面好似有幾PAIR 唔敢買

第一對係便當老板x上班族
第二對係宅男x playboy
第三對係醫生x醫生(互攻)

有2本 第一本有3對 第二本得宅男攻嗰對
2本都好多肉
睇完好滿足

好 我總有一日會睇 (喂
如果係playboyX宅男更合我口味
互攻

宅男唔弱嫁 playboy被收服情節好正喎

Fuck buddy之前都想睇 見好高評價
但見到封面有女人就冇睇到 原來劇情係咁
東京心中好好睇呀 但我睇到第5本就冇睇..見佢出到8都未完

Fuck buddy頭三回都仲好正
之後呢個開始真係接受唔到...唔覺得需要咁大劑猛藥先可以完倒
可能只係因為中左我雷, 但我都係只能棄, 連作者都棄埋,對佢D書冇信心了
虐攻虐受我都冇所謂, 但唔好虐到我呢D玻璃心
東京心中唔知幾多本,有幾多中文版就買左幾多

OKOK 佢D故事都一向不錯

同埋エンゾウ畫功正

郭子豪攻x張彥博受

類似bl版happy sugar life？

呢個作者淨係睇過blue lust 呢本ok呀 直男受 虐虐哋
多肉嘅漫都菊潔難求 可能會成日中雷

blue lust還可啦，逆咗我攻受姐 我本身想黑髮攻

唔係呀菊潔肉漫都好多, 其實中雷機率係比較低架WO
唔覺得大部分受都係第一次咩?
我唔係要多肉, 要標準就夠 (點呀?)

みちのくアタミ 幾好, 由佢畫青火同人本開始睇佢
摸摸啾PUB的男♂性時光１ イクヤス 都好

P大嘅設定係自以為攻嘅受
劇情可以唔使睇 淨睇佢兩個互動都好正

我都以為黑髮攻 但呢本逆咗我ok 因為兩個睇落可攻可受

啱呀

Btw P大啲書好易企錯攻受

我企錯攻受
我沈巍受

我一開始都係

其實睇情節 不過人設我覺得多咗好多bitch受咁
みちのくアタミ打開咗我另一度門 睇完真夜中就鍾意咗女裝攻 佢啲漫劇情幾好
イクヤス淨係睇過戀友三角關係 我覺得唔啱我

青火 去睇下先

bitch受都好過懶係為左攻身不由果D
みちのくアタミ畫風好靚 同人本D肉好似豐滿D
イクヤス係睇肉, 唔洗認真睇劇情

佢兩個本人嘅性格都好似 白宇成日玩9居老師
我一開始就站錯左
因為流氓攻美人受真係好common 點知！！！原來係作死受！！自此我就入左痞子作死受抗

我都係
依家反而對美受無興趣了 純情美攻好正 一萬年處男

鎮魂小說本身有冇肉? 出書版黎講

睇佢地接受採訪啲片都好好笑

美人攻萬歲

清水到不得了 一句帶過

為咗攻身不由己 有冇例子呀
みちのく啲h好正 好多唔同性癖玩法 可惜聖光多咗啲
未睇過佢啲同人本 好少睇同人 都係呢個名？
イクヤス畫啲肌肉好壯 有啲睇緊gay漫feel

P大啲書可以喺大陸出版 唔會有肉㗎

N咁多本 比人影左相, 為左攻偷偷地比其他人搞
みちのくアタミ同人應該唔同名

去慶生怎變害人 炸爛塊皮

新加坡大叔

wooo

#雙眼反白ing

點解要撚鳩禾

利申非gay

[member]sign個攻好可愛 做sp做左幾十話先發現冇kiss過個反應超萌
二次元我接受程度真係好高 除左雙龍同插尿道嚟d睇落去好痛/現實好難發生既我都ok
比起設定更容易因為發現邏輯唔通而雷
韓漫有套叫皇家執事既就係咁睇到我爆曬粗口[/member]

Sign本身個設定好萌
受聽到攻講嘢起機 攻見到受做手語會心動起機
魔法呢本我係情感上難接受 劇情其實都ok
皇家執事都幾hit 但我冇睇 做咩事爆哂粗

Justin Trudeau

Sebastian Kurz & Emmanuel Macron

好曬呀j下仔先
吉澤亮算唔算係無死角靚仔？

好悶呀
打錯字

噴血

魅力無法擋

皇家執事d設定不斷吃書，作者畫到一半可以唔記得自己一開始既設定然後又加d新既上去，好似受個失憶設定好明顯係一開始冇伏筆，中途無啦啦加上去，本身為左畫風睇落去，但愈睇愈黑人問號

馬克龍？我記得個屎忽突突

佢係受

台灣同性婚姻公投好多黑幕

啱啱先睇到消息 係咪過唔到？

吓? tw通唔到對我地都有D影響 唔係個個都有錢去西方國家結婚 亦無期望hk有呢D合法法律你懂的

係 好多票站職員懷疑故意唔比公投選票
直接叫D人走

咁黑 淨係知道護家盟搞好多類似蛇齋餅糉既野去洗腦D中年人

今次我覺得台灣D後生都幾關心政治 嚟幾日睇D台灣forum都好多叫人去投票
香港

香港呢個情況我自己都唔想投
投完票仲會畀人屌係鬼

有冇人睇過病虐
好似幾正，諗住睇完而家睇緊個本小說之後去睇

我果邊都一直叫緊人投票 雖然冇得揀...但點都要揀個

台灣都係兩舊屎選其一 但香港係連選擇既權利都冇淨係可以瞓係到等俾人強奸

同埋有D仆街覺得反抗=搞事
不如好好享受比人姦

就算唔理係唔係鬼，咁既政治環境真係好令人無奈
你話企出嚟帶領我就真係冇咁既本事，但想出一分力都唔知由邊入手

依加同D friend講政治話題個個都係「唔好搞事大家就可以相安無事」既態度 就算係一D以前熱衷過搞社會運動既依加都冇曬heart

而家讀書果D都唔知敢唔敢開口, 除左自己可能所有同學都係大陸人

當初雨革既時候真係相信過香港有救 依加真係唔知點救 身邊D朋友一個二個飲喜茶又返大陸做野又話想考警察 一講政治野就不了 想救都冇得救

兩本都未見有出中文版
炎上メイト有漢化,
唔洗客氣!

薄巴上水了

marvel既CP全部都好正

YES

最近睇左本BL漫
叫 我的達令上線了 好正
不過幾左幾集揾唔到免費版

錘基算係我三次元入腐CP
病嬌(?)＋骨科太正

係 放假一定要瘋狂睇BL

所以tw有呢D行動已經好好 hk奶少大陸一陣都偷笑了

唔該哂

Loki實在太靚仔 重令人好想可憐/保護佢

薄巴 有新人想聽故仔啊

我未睇呢套
唔知點解好似好多同人圖

毒魔
幾好睇

咩故事

你同仔仔

扮傻

馬上圍爐先

姐係咩
而家同仔仔（性）生活美滿
半同居緊
翻工調戲 放工繼續調戲
睇佢個嬲嬲豬樣

有無早啲嘅故事嘅detail

Comico
快看有 但刪減版

快看地區限制冇得睇
我係COMICO睇...D免費券用晒

摩牙

詳細D

玄兒

睇廣告
一日追到5集
Comico都唔係出左好多
我係快看睇左好多 再上百度睇埋結局
但都會睇埋comico版
快看香港睇唔到？

妹妹都有睇?
佢淨係E套睇唔到...
其他都睇到...

仲有別人家的BL 又係幾好睇
係快看睇睇下又話要收費先有得睇

早啲..就係識左格離team嘅同事 大家一齊睇BL 佢話佢係腐男但聲稱唔係gay 咁我都無疑心 難得大家係直嘅腐男咪一齊傾囉 不過後期佢表現得好曖昧 又成日約我食飯送野比我 個時有d掙扎同抗拒 所以成日唔覆佢whatsapps 但係有時係公司見到佢個qq樣又唔忍心已讀佢 之後又keep翻聯絡
有日膽粗粗問佢係咪gay架 （講笑咁問）
然後佢好認真答係
但我聽到之後無覺得抗拒 反而第一時間就係有d開心佢會唔會係鐘意我
個日之後開始更加瞹昧 因為多左我主動揾佢
佢可能佢都feel到我對佢有d野 之後就同我表白左

佢呢套app冇
但網上有
我有呀佢一出我就睇
我成日叫你地睇comico 但冇人理我炸

無刪？

comico出得好慢

又係comico
呢套我睇緊佢地點發展
回憶殺緊

有啲佢快過快看
支持台灣翻譯
Btw 羊羊有冇 為愛瘋狂的時光
漢化我收到43 快看更得仲快 但係刪左
我有韓網睇原圖 但唔識睇韓文

大家以後無廚師腸食喇....

岩岩都見到 ..MOLAMOLA...其他腸唔係果隻味..

但我係外國搵唔到呢隻腸味

唔驚

順便推埋大家睇一套好正既韓漫叫how to hate mate
睇畫風以為係走文青向但D台詞又寫得好生活化好搞笑
結局HE 雖然中間小虐

唉公司D仔仔全部結晒婚...這些機會...

唔明點解而家D人咁早結婚

小魅魔幾時揾到老攻仔

以前既ac就得
依家唔得 一定要大陸電話

好sweet呀
好似小說咁

呢本好睇 本身唔慣個畫風 睇睇吓好有味道
羊羊有冇赤色領域 想睇呢個好耐 好似好吸引

唔知點解好中意佢個上色 佢個上色同服裝style好復古下 允兒姐姐真心型到爆
超想買佢實體版睇下D韓文粗口 可惜冇出

赤色領域我冇睇過 好睇？

呢本我睇英譯
有冇睇fools / love or hate
個作者style都好獨特好靚

赤色領域我冇睇過 明明見唔少人推介 但搵唔到嚟睇 英譯都冇

hate mate英譯我都覺得正過中譯 仲記得個譯者去到一半OS叫作者唔好再寫粗口因為已經冇曬可以用既粗口vocab
love or hate 睇左幾話超正
fools我未睇 睇資料係同love or hate一樣作者但個畫風差有D遠
依加睇緊一套叫momentum 係wolf in the house個作者畫既 個style好美式下
赤色領域嚟套真係未聽過 依加大陸係咁封殺相信資源會更加難搵 如果有韓文名可能會搵到韓文生肉睇

好鍾意睇英譯啲os 好好笑
Fools超清水 同love or hate兩個style
但睇佢畫風都認到係同一個作者

Momentum睇到喊 wolf in the house第二對都開始虐 個畫風好美式但好唯美 啲h好誘人
赤色領域應該要加圈先睇到 好煩
呢排有套新漫幾正 dear door你有冇睇
受係警察 攻係惡魔 受嘅身體係打開地獄嘅媒介

Wolf 唔知邊到有第二部

你睇live?
我見好多位用手
上次窗邊果個正啲

momentum果篇 M's study睇極都唔明 太哲學
dear door好似幾正咁 白淨瘦弱受D腰永遠都係咁誘人
講起惡魔諗起有套叫i'm yours, blood and soul
惡魔X吸血鬼 HE 幾好睇 不過對副CP逆左

起身先發現兩個都係男果套？
今次得個剪影 又好似見到個肚腩 係差咁D既

熊系咁

果個未起身都已經覺得2個男

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

最近有太多使用者觀看或下載這個檔案，請稍後再嘗試存取檔案。如果您要存取的檔案特別龐大，或是已有眾多分享者，您可能需要等待 24 小時才能觀看或下載檔案。如果您在 24 小時後仍無法存取檔案，請與網域管理員聯絡

下面有fb link
我入去google link果時 佢叫我dl我唔想dl先去fb睇

姐姐咁夜都唔訓？

未打緊機

點解D啤酒越飲越精神
我平時飲COFFEE 茶果D全部冇用...

唔知
打咩機？

玩LOL

我仲記得薄巴你之前不斷強調自己係直男
估唔到又無咩思想爭扎
咁快記俾仔仔攻陷左

佢話佢有掙扎過

係wo

嗚啊 睇多次都覺得好sweet點算

求磨牙
當甜故咁日日j

樹熊仔就快有甜故俾我地ga la

想知性生活方面有無爭扎過
始終係最大心理關口

快ga la快ga la
星期一

希望不會被彈鐘

LOL
有冇興趣睇下LOL電競仔仔

成日冇上連登大家就吹左咁多

收到詐騙電話
話入境處限制我出入境
無d新意

麻麻地鐘意韓國仔仔

韓國大隻仔仔點睇
不過都敏俊頭都係

我fd話韓國仔仔性格差 會郁手打另一半

其實日本同中國同香港都會咁..

我諗都係睇人多
香港會少啲

正確d黎講係打伴侶邊度都會有
歐美都有white trash, red neck
東方都有班大男人主義嘅人會打另一半
唔好以為香港少
香港果d仲誇
前排好多男殺女嘅case...

好似2-3單？

果件大粒墨......

香港人學母語既方法都幾勁

係紅磡見到葉劉條八婆

專登配con聽日見仔仔

我覺得你戴眼鏡好似好睇D

虐

竟然

第一版最make sense個comment俾人負皮到癲，睇嚟講咗「方言」係死罪

客家話果個？ 其實上網查又真係話廣東話係語言唔係方言

唔小心禁左D月L同朱魯本嚟睇 又俾人虐到夭心夭肺

全be?

係

好想重睇死筆同魯魯修 近年已經冇乜嚟種鬥智鬥力既新番

廣東話唔係一種語言嚟咩？

Wiki話聯合國話係
但其實要睇番source我冇check

類近嘅好似已經去到革命機？

巨人都算
Jojo

巨人記得都成4 5年前既事？
Jojo我冇睇 但感覺似搞笑番多D
魯魯修當年真係睇到流曬馬尿 可惜最近又話要翻炒做第三季 明明第二季結局已經好完美

Jojo好熱血
唔多笑野

九西選民產出狗西議員 襯絕

最正常其實係基哥
可惜俾蘋果泛民狙擊

同你逆晒CP

問題係兩個加埋都唔夠果個西女大呀
依家香港地興賣港奶共
特別係果班冇腦嘅

有部分原因係泛民之前得罪本土派
去得太盡
好似黎則𡚒同長毛咁
所以本土寧願投白票都唔會射俾李卓人

利申：無票

Exact7ly 投唔落手

因為班泛民覺得獨派出黎分薄哂佢地d選票嘛
但俾果d賣港狗贏我覺得仲衰...
玩三國殺都知要殺死哂班反賊先到殺內奸
班賣港賊識玩依套我地唔識呀

最討厭係界票論
點解一定係馮檢基界李卓人票？唔可以調轉咩？
同埋d選票寫住你泛民個名既咩？
唉，真係好憎呢d 言論

三國殺

比喻黎姐...
雖然太理想化左成件事
但我覺得班賣港嘅正正係行緊依套
其實唔止香港
當初美國大選時都係投less evil 嘅果派...

比喻好正

要含都含左10幾年
真心睇唔到有咩意思
當初話選楊岳橋橋入去做乜野關鍵一席
結果呢？開會就打卡去旅行
又人身攻擊馮檢基
泛民d食相真係好核突

根本選民支持一個候選人就唔會淨係得政治立場依一個因素...
你有本事嘅點會俾人界到票
更何況邊個界邊個都未知呢....

Btw
正常靚日本妹 同 超可愛台妹 點揀好

#56 船巴你...

其實實L月我都食得落呀 但好難想像魯魯修係攻 體力咁差一定係下面果個

唔得呀
月L同朱魯一定唔拆得同唔逆得

我覺得兩種都係妹妹

其實呢幾年睇住成班政棍
個個都好肉奸咁
我真係唔識投揀唔落手

我睇動畫係站L月先 因為最後係月殺左佢

所以我覺得應該要有白票依樣野...

但白票冇咩意思
咪又係小數服從多數
白票多咪又係俾最多票果個人贏
其實都係死
除非你話話左一定數量白票會重選

問題呢個唔係個post嘅重點啦 你將個「方言」變做「語言」個post嘅重點都唔會受影響

其實「方言」本身只係一方之言咁解，以前就算意大利話都會叫做「方言」，但係近代啲人將英文「dialect」翻譯做「方言」先至出現咗「方言就唔係語言」呢個impression

話就話白票都係政治表態
但投完白票對選舉結果無影響又係
之前777條話咩白票守尾門又係on9
現行法例根本唔當白票係咩一回事

所以話白票其實冇用
改變唔到啲咩

好聽就叫政治表態
難聽就叫鳩做

不過淨底嘅個個都鬼鬼地咁嘅樣
真係唔何投咩好
我諗白票過幾多就重選嘅話理論上work
但最後會變無限重選

我都係睇動畫但我覺得L比較萌所以站月L

L感覺好似攻唔起
魯魯修可以攻我覺得

未必
可能都係保皇黨

L月

有腦但體力0 一下已經被反壓

得0咁誇張？

女博士配中五生 22歲跳級讀博士：學歷唔可以界定一個人

@船巴

可以騎乘

成套野每個人都可以推倒佢

邊個騎邊個

而家都係直喎

你話呢? 體力0既問題

直?睇過?

得閑上嚟update

真。直男
只係咁岩鐘意左個唔直嘅

講下你地啲日常生活黎聽下

跨越性別既愛好正

"我喜歡的是你這個人，而不是你的性別＂

我只是剛好愛上你而已

EXACT7LY!!!!!!!

樹熊仔今晚記住上黎報告

好緊張

終於睇左怪獸 如果有fans勿屌
Credence 戲份會唔會多到離譜左 冇興趣知佢身世 結局突然話佢姓鄧不利多 我:

推下先

畀你發現咗添

利申，本人只係講下笑，絕對唔支持利用一腳踏兩船做間接自殺方法

HIDE 得勁深

L月 夜神女王受

其實我係zino x 朱雀
冷cp

啱啱愛回家個預告…00同安仔賣腐賣到出面

醒你地

眼神

想問下大家
如果攻中意轉生前嘅受 之後見番轉生後嘅受（性格外貌一樣）然後同左受一齊

咁算唔算係愛上替身嘅感覺？
係咪虐？

右邊幾q

佢知唔知個受前世係邊個先
如果知道係同一人嘅話，唔覺係替身喎

我覺得係替身
前世係殺人犯今世可能係大善人
性格都可能唔同，樣似都唔是同一個人

知 但算係同一個人咩 無晒記憶 ？
如果攻係因為同受轉生前嘅回憶有愛
所以先去接近轉生後受 唔算係替身？

不過係性格外貌完全一樣
思維模式同語氣神態都一樣

喺出面見到Ko b，想佢返入嚟

我覺得唔算 同埋受都死左
攻可以接受全新既受 受又愛攻
虐倒邊個？

我都見到

點解我會諗起無法逃離的背叛？

我覺得個受係咪個攻嘅替身應該係由個攻嘅角度出發
既然個攻知道係同一人就唔係好算替身
同埋我覺得個情況唔算虐，最多催淚

不過我唔知你諗緊個specific嘅例子係咩，可能有啲情況會令到你講替身係合理 或者你可以望下tvtropes個page睇下有冇你個例子

屌 仲要搭住手

其實我想得到唔係替身呢個答案
然後就繼續追
因為我太糾纏係呢個位 受今世嘅經歷同上一世嘅經歷唔同 但性格一樣 同攻相處依然會似轉生前咁樣
咁重算唔算同一個人

呢個問題同失憶冇得回復記憶，之後如果鍾意咗第個算唔算外遇一樣

我個人傾向一世完咗就係完咗下世係第個人

個個都學霸得我係廢j

有我陪你

差啲唔認得甘b
明明甘b都好勁

原來係甘b
得我一個學渣

原來姐姐唔知係邊個都照覆

姐姐都好勁

成功呃到半點

話說岩岩係utube見到歌王有隻新歌叫 雪月花
都唔錯
有冇人可以話我聽其實而家歌王個故事係做緊咩

歌王我最鍾意係MAMO同鈴村果隻original resonance
有新故事? 第4季都未睇完

我睇到第二季炸
而家好似主要去左game
前輩組

我都去utube睇左雪月花啦 好似幾好 和風JPOP好易上腦
係3D人個樣仲有D膠

似中國風多過和風
呢個好膠
但god's star冇咁膠 仲型好多

變左大媽舞

大媽舞係再差好多
我dl緊黎玩

好眼瞓

In 安0 we trust
雖然劇組好似站0安

唔可以純文字討論
補張圖先

安仔咁on9 凌凌要好好保護佢
所以係凌安

甘寶 你個名…

如果硬要分1同0 都覺00係1多D

我只係暫時換下個名姐

唔識CAP Blu-ray圖 截左張唔夠清

大地粒的

一人一個同學最型嘅英文名

扑扑車咁都聯想到gay
其實點解熊貓唔可以係男

有冇人未訓

我

洲洲
做緊咩？ 最近心靈好空虛 有咩j?

鴛鴦戲水

好想幫熟睡中團長含

扑扑成日都好夜訓

沈迷photoshop 係時候訓了
腎虛多過空虛
呢排睇緊之前呢度巴打介紹的錯位欲情 (其實都未係好中我口味, 但可以一戰)

我仲戰緊殺破狼

巴打萌點喺邊度呀？

限b好勁wo
想問下utah係咪好多摩門教徒
前排我老母先搵咗兩個女仔同佢傳教
喺又一城食咗tea嚟

i mean識咗兩個傳教士

帝王牧睇錯左做帝王攻

0安

到底佢2個點？

冇睇電視好耐
凌一定要攻

同意

是但啦
可逆不可拆

完曬先有

依家中國都開始禁bl啦更何況一直都唔開放又鍾意河蟹嘅cctvb...

最近見到好多同人誌本身收曬公出貨 都出唔到

其實依個問題就算唔係bl都一直有
一經中國出/入貨就唔知等到幾時

唔好搞bl小說

Bg應該冇咩呢個問題？

美國差佬真係開槍當食生菜

又世界大戰

早晨
好眼瞓

睇完最新一集強風吹拂 等左兩個禮拜灰二終於暈低

如果講緊嘅係海外購物嘅話就未必關禁腐事
有混過下中國嘅飯圈就知跟粉絲團落單嘅話最壞情況係真係可以被某國扣到唔知幾時
當然佢地會美其名為驚人走私所以要檢查仔細啦
但就算係講緊d野唔多都會咁

呢個有聽過
但我講緊國內出書
真心慘

日日都好眼訓

啱呀限B你嗰邊幾多點呀

境內出書其實情況都係類似
因為都係貨要用速遞運、錢要經支付寶 比
黨有心要查實查到
尤其依家係打壓緊BL所以BL先捉得咁緊

做assignment 會唔會偷工減料

9時正岩岩好

出都出唔到版
唔好講運

以前第一次知有機會比海關沒收
我覺得痴撚線, 仲唔報警投訴, 憑咩人收人野
但佢地買野好似預左咁, 錢不知從何來

我想訂古劍奇譚紀念版但逃寶個CS話唔俾寄香港
寄香港會沒收，完全係WTF

集運落香港

研究緊古希臘古羅馬嘅同性戀文化
原來年下喺一千年前已經有

一千年前嘅大叔的愛

因為盒野好多易碎品唔敢集運

叫佢包好D 或者要集運寄順豐

好悶呀

好攰
做緊deadline fighter
走左黎追翻啲post

聽日due?

今日(星期四)present

唔好俾野佢講

真心白痴
最憎做gp proj

真心覺得自己一個做仲快
好想快啲ko曬堆assignment
可以瘋狂煲小說睇動漫

前面介紹你嘅襲警by風弄或者可以？
個受警察嚟，自以為永久型一號想食咗攻，點知「嗚哇~~」肉燉得幾香，無記錯應該係年下

談情說愛嘅話，推介呢個：老子賺錢容易嗎！by扶風琉璃
職場，受直男fm，攻係腦細
寫得好靚，睇住個受一步一步淪陷，加上笑點位正到pk絕對全場冇冷場，半夜一口氣睇完眼水都流晒依家不覺
不過肉。。。真係冇乜OOXX，基本得抽水、摷、互慰，但係真係燉得異常地好，尤其是係細節位好多其他書都冇，真係睇到面紅耳赤良久不散想喺床度周圍捵周圍碌嗰挺嚟料，個攻好撩好撩好撩！！！！唔識形容，而且睇得出好尊重好錫受 (睇肉第一反應唔係想打，而係OMG興奮好想拍一次拖捂臉狂奔ing！！！可惜我唔係gay)
無虐放心，全程睇得好輕鬆，燒腦位0

Agger
我追完呢本小書之前
要聖誕先得閒再睇

洲洲 好似唔鐘意風弄

搵到幾篇想開始睇都唔敢
12月中先多啲時間可以睇
話說有冇開到新post?

Bl po? 未呀
邊個踩1001 就邊個開

咁樣落去好似係我?
不如你開定再擺條link係到

應該都係我開ga la
佢地訓曬
好似放link係到
我開 你放鎮樓圖